去公廁條J唔小心hi到廁板

唔知係咪心理作用 個位有啲痕…

去油麻地社會衛生科撩下條鳩啦

下世小心點

記住用酒精消毒

下世小心啲

關我撚事

仲有咩心願未了？？

日日都見到依啲post 係咪連登仔特別用易條j掂到塊廁所板

我希望世界和平

30cm
你唔係？？？？

rip

好快會自然脫落 放心 冇事嘅

快啲斬左佢落黎 如果唔係死得

快d返屋企浸一個鐘李斯德林仲有得救

？

唔係呀

有無覺得痕

上次個巴打又係咁
跟住半年後已經...

睇字啦…打少啲j啦。。。

已經點……？

Google 尖銳